<resources>
    <string name="app_name">PMDM_Tarea02</string>
    <string name="mario_description">El héroe principal del Reino Champiñón. 
        Mario es muy positivo y siempre está alegre. Lo podrás reconocer por sus overoles de color azul, su gorra roja y su característico bigote.
        La princesa Peach lo considera su amigo de confianza, y todo el mundo los conoce a él y a su hermano Luigi por sus actos de valentía.</string>
    <string name="mario_skills">Mario utiliza su poderosa habilidad para saltar y una gran cantidad de mejoras para enfrentarse a su archienemigo, Bowser.</string>
    <string name="luigi_description">Hermano de Mario y héroe del Reino Champiñón.
        Luigi es reconocido instantáneamente por su gorra y camisa de color verde.
        Luigi es amable, pero un poco nervioso, especialmente si hay fantasmas por ahí.</string>
    <string name="luigi_skills">sus habilidades igualan las habilidades de Mario, así que cuando estos hermanos se unen, no hay nada que no puedan lograr.</string>
    <string name="peach_description">La querida princesa del Reino Champiñón.
        Es extremadamente amable y siempre está trabajando para crear un mundo en el que todos puedan convivir juntos y felices.</string>
    <string name="peach_skills">La princesa Peach siempre está lista para participar en una gran variedad de deportes, y también le encanta hornear y cocinar.</string>
    <string name="toad_description">Residente del Reino Champiñón, trabaja al servicio de la Princesa Peach.
        Toad tiene manchas rojas en la cabeza, aunque otros de su especie vienen en una variedad de colores.</string>
    <string name="toad_skills">Toad es muy alegre y leal.
        Hace todo lo posible por ayudar a Mario y a Luigi en sus esfuerzos por proteger el Reino Champiñón de Bowser, incluso si eso significa enfrentarse al peligro durante en el proceso.</string>
    <string name="bowser_description">El rey de los Koopas. Bowser es el archienemigo de Mario y siempre está causando estragos en el Reino Champiñón.
        Bowser cuenta con muchos secuaces que incluyen a los Koopas, Goombas, Bill Bala y Shy Guys.
        Cada vez que le pone la mirada al Reino Champiñón sus planes se ven frustrados por Mario y sus amigos.</string>
    <string name="bowser_skills">Este poderoso enemigo posee una gran fuerza y hasta puede escupir fuego.</string>
    <string name="yoshi_description">El confiable compañero de Mario originario de la Isla de Yoshi.
        Es de color verde, pero otros de su especie vienen de otros colores, como rojo, azul, rosa y amarillo.
        Yoshi es amable y tranquilo.</string>
    <string name="yoshi_skills">Utiliza su larga lengua para comerse las frutas y a los enemigos, los cuales puede convertir en huevos que podrá arrojar.</string>
    <string name="daisy_description">La princesa de Sarasaland. Su característico estilo se basa en su vestido de color amarillo y sus floreados accesorios.</string>
    <string name="daisy_skills">Daisy es alegre, enérgica y con un corazón muy valiente. Disfruta de jugar diferentes deportes con Mario y sus amigos.</string>
    <string name="wario_descrption">El autoproclamado archienemigo de Mario.
        Wario viste un overol color morado, una gorra amarilla y tiene un bigote en zigzag.
        Wario y Mario se conocen desde que eran bebés. </string>
    <string name="wario_skills">Posee una personalidad escandalosa y no se preocupa por las pequeñas cosas. Le encanta el ajo y dinero.</string>
    <string name="waluigi_description">Amigo y cómplice de Wario. Waluigi es el autoproclamado rival de Luigi.
        Está dispuesto a esforzarse para derrotar a Mario y a Luigi, aunque solo sea para molestarlos.</string>
    <string name="waluigi_skills">Sus largos brazos y piernas lo ayudan a mantenerse competitivo en los deportes.</string>
    <string name="rosalina_description">Una misteriosa chica que viaja a través de la galaxia acompañada de su familia de criaturas con forma de estrella llamadas destellos.
        Rosalina puede parecer un poco distante, pero en realidad es bastante bondadosa. Es la madre adoptiva de los destellos.</string>
    <string name="rosalina_skills">Aunque su hogar está entre las estrellas, de vez en cuando se une a las aventuras de Mario y sus amigos.</string>
    <string name="bowserjr_description">Hijo único de Bowser, el rey de los Koopas. A menudo lo verás usando una intimidante máscara con una boca pintada en ella.
        Se coge pataletas si las cosas no salen como él quiere. Es conocido por ser muy problemático y puede ser un poco egoísta.</string>
    <string name="bowserjr_skills">Bowser Jr. es pequeño pero ha heredado la gran fuerza de su padre.</string>
    <string name="boo_description">Unos traviesos fantasmas que suelen deambular en lugares oscuros y abandonados.
        Puede que estos fantasmas sean espeluznantes, pero también son increíblemente tímidos.</string>
    <string name="boo_skills">Se congelarán en su lugar y se cubrirán los ojos si alguien los mira directamente.</string>
    <string name="donkeykong_description">El rey de la jungla, se distingue por una corbata roja con sus iniciales.
        Le encantan los plátanos y siempre guarda con una gran cantidad en su hogar.</string>
    <string name="donkeykong_skills">Donkey Kong puede lanzar gigantescos barriles con la mayor facilidad, y su fuerza es tan grande que el suelo tiembla cada vez que lo golpea.</string>
    <string name="diddykong_description">El amigo y compañero de confianza de Donkey Kong.
        Lo reconocerás por su camiseta roja con estrellas amarillas y gorra roja.
        Intentará ayudar a Donkey Kong a mantener su reserva de plátanos a salvo.</string>
    <string name="diddykong_skills">Diddy Kong es ágil y se destaca por ser un gran saltador. Es muy veloz</string>
    <string name="lista_titulo">Lista de Personajes</string>
    <string name="detalles_personaje">Detalles del Personaje</string>
    <string name="about">Acerca De...</string>
    <string name="about_description">Aplicación desarrollada por Francisco José Osuna Alcaide.
    Versión 1.0.</string>
    <string name="mensajesnackbar">Bienvenidos al mundo de Mario</string>
    <string name="mensajetoast">Se ha seleccionado el personaje</string>
    <string name="hometext">Inicio</string>
    <string name="settingstext">Ajustes</string>
    <string name="attachment_title">Cambiar idioma</string>
    <string name="attachment_summary_on">Español</string>
    <string name="attachment_summary_off">Inglés</string>
</resources>